係唔係每個女仔group都一齊幻想過姑婆屋

唔知係唔係因爲以前去完啲畢業定新生camp
以前同小學中學同學都有一齊幻想過將來大家一齊住係間姑婆屋
大家會互相照顧 夜晚又會一齊傾心事
有時仲會一齊去ikea睇傢私
呦下邊個style會靚啲
同住hall係唔同feel
但大個之後先發現根本無可能
但我好掛住以前大家一齊幻想嘅時光

係得豬閪先會圍喂餵咁諗
靚既又點會諗埋呢D無謂野
一早去拍晒拖啦

無喎

咪係，同朋友傾緊大家男朋友買咩樓好

小學嗰陣邊有咁多人拍拖

小學傾買樓

我小一就拍拖

原來連登咁多靚女

Sorry囉

係 仲話一齊開鋪

到最後得我到而家仲係單身多年

諗過開飾物鋪同蛋糕鋪

想像咁多 原來最後間姑婆屋得我一個入住

唉

哨牙妹

唔好咁灰啦 你幾歲呀

好快有pool岀架啦
姑婆屋ff下好啦

邊個哨牙?

我老了 冇錢冇身材冇學歷

欣宜食好多洋腸架喎

女仔唔多唔少都經歷過呢d階段啦
不過慢慢就個個都拍哂拖咁解

已經同男朋友計劃緊養咩狗

就算拍咗拖有時候回想起都好懷念
係懷念以前大家咩都ff一大餐

呢個一早諗好咗

養咩
我會養臘腸狗

都係 以前真係傻下傻下
最興學校去camp過夜個種就會傾呢d
宜家就算一齊去旅行都冇以前學校camp個種feel

呢幾年好似少見咗臘腸狗

想好似六樓後座咁 近得黎又有自己空間

26喇
男朋友又冇 姑婆本又冇

以前去camp傾好多少女心事
依家去旅行就係傾行程同post相咩caption好
大家圈子唔同咗 好難再有大家都明白嘅心事

但依家連自己有樓都難

a0咗26年?

係
要慢慢學識睇開d 可能我真係唔值得擁有

圈子太細定點

圈子細 我又摺 識唔到新朋友
真係要迫自己改下d缺點

走岀comfort zone擴大圈子
岀咗嚟做野真係有啲難識男仔

黎緊會報下d興趣班 希望會識到新朋友
係呀一係返工識到既仔仔都係有另一半既

加油
以唔住姑婆屋為目標

盡力而為
多謝你呀

矮妹

乜又係你呀 開親po都見到你

佢以前話過
: 我地兩個都冇人要 第時搵個島去買間望海既屋 坐住搖搖椅睇住個海咁訓 一齊訓死左去

但依家佢已經唔見左 得返我一個

其實我由始至終都當你係我best fd
你返黎啦好冇啊..

做咩事唔見咗 無咗best frd同失戀一樣

係你成日開post

大學grad左幾年後反而聽到有人講咩姑婆屋喎

好悶呀嘛

中學之後就再無聽過

其中一個做狗